又大波madam 又裸跑 係咪可以宣佈場運動正式膠化

唔係話唔可以玩
但想像唔到原來射爆眼 行刑式射示威者
好多人訓唔著
只係上個禮拜既事

一個禮拜都唔洗個個已經淨係講護士pepe 大波madam
出面裸跑都幾個po
我真係未見過光州運動 黃背心示威 佔領華爾街會有人裸跑找數

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

推

推
你地係咪唔記得左我地既對手係中國共產黨
遊行完一日好似乜都唔記得哂咁

仲有生日蛋糕CUPCAKE

佔領中環 正式開始

好似已經贏撚左咁

笑完就算 唔該聚焦翻個運動

唔好再提隻大奶狗啦
好嘔心

希望唔好咁而散撚曬水

邊有咁易呀

唔知啲被補/受傷義士見到咁係咩心情

提都唔好再提，唔該

見到呢啲膠po，就心諗香港人一世都唔會成功

已經變左雨傘運動後期
自修室 唱k 打麻雀
形式唔同但mindset其實咪一樣

裸跑現場拎五大訴求 不撤不散黎講笑
咩不除不散
好好笑呀?

休息是為了走更遠的路。

唔撚洗抖咩 放鬆下又要屌

另一邊廂澳門又有七位兄弟被捕
玩埋今日要繼續努力啦大家

琴日和理非完好似全香港都無曬鬥志咁
原來勇武食tg係有佢既用途
每次都係提醒香港人 我地仲打緊仗

政府:方向對了

仲有個琴日係夏慤道慶生都成堆話冇問題啦根本變緊雨革2.0

我覺得反而更加團結 抗爭兩個月 休息少少 做實事時認真就ok

屌,尖嘴激光嘉年華果陣咪又係咁講
818咪又係大家一齊出黎
裸跑都唔割!

六條人命，七百個人既前途，無數手足既安危

係

放鬆左好難番轉頭架啦
之後一定勁多勇武和理非分化po
你睇下琴日屌留守撚屌到幾大力

唔割！

找數不嬲真漢子
打丁仲要丁件假波差婆

真係垃圾到

難得有人咁清醒

輕鬆完咪繼續抗爭囉
又話不指責嘅

平行時空
睇到頹撚曬 分化撚功已成

認真唔好低估香港人決心，唔會因為裸跑就唔記得呢兩個月嘅事。太過苛求他人，容不得一絲放鬆，容易精神極度繃緊。亦要小心走上日本赤軍嘅舊路，搞到愈來愈少同路人。

「作者提醒抗爭者，當年日本社運的致命傷，就是過度強調「苦行」，社運人士無論是自己或同路人的要求太高，也不讓人抗爭容下一點輕鬆，不容忍抗爭者可以有一絲快樂。如此思考方法，讓日本社運走入互相批鬥，失去了主流社會支持的死胡同。」

屌到十二點唔好屌喇
認真推 823 824

屌
成班友仔係度玩咁，仲話學人光復香港

宜家唔係要分化，但好心你地認真少少啦，仲記唔記得女義士被爆眼啊？

一個大波madam就令你班友分哂心，一個裸跑post就令大家咁雀躍咁

認真啲啦手足！

太空館果次都叫做聲援被捕人士
宜家裸跑找數其實同玩緊ocamp果班人一樣
玩還玩 出面洗唔洗洗版咁爆幾個po?

事實唔係個個都釋懷到個心情 專注抗爭
身邊唔少人同屋企人嘈既嘈 出走既出走
比佢地放鬆下啦 話晒都後生仔女

但又唔怪得找數巴喎
佢開原po都係想多啲人留意818
一陣佢唔找數佢又比人屌
依家佢找數又話佢地掛住玩
總之就不分割

不過條大波madam就算9數啦

今二日假了，輕鬆完就繼續上戰場